[最後的自由一夜] 香港民族使我驕傲 多謝香港人

(剛剛係隔離時間囊po (剛剛係隔離時間囊po 講完 有感而發
唔知講完會唔會比人拉呢)

生於斯 長於斯 死於斯
我唔希望終有一日我要流亡海外
(咁講絕無對流亡手足 不敬
相反 我對佢地感受緊嘅痛苦 更加敬畏)
感謝2019、2020年嘅香港人、手足
感謝每一個係街頭上並肩作戰過嘅每一位
家長 後勤 文宣 黃圈 國際線 記者 FA
默默係唔同崗位上為著同一個目標而努力過嘅每一位
感謝生於這時代

香港作為一個細到鼻屎咁嘅地方今次可以成為世界大國角力中心之一
其實真係好值得自豪
尤其是我地正面對一個人類文明歷史上最強大最邪惡嘅極權

香港人 舊年一波又一波嘅多元攻勢 一度打到港府死狗咁
又作歌 又高汁文宣 又國際戰線
又黃圈 又眾籌登報
街頭抗爭手段如滅煙、BlackBlock等等影響埋伊拉克、智利、印度、加泰(塞機場)等等等等
太多太多不能盡錄

縱然 隨住時間過去 抗爭熱度跌咗 (呢個係必須承認嘅事實)
有分化(風向撚、鬥黃) 有內耗 有人渣(真.人血饅頭/呃錢撚)

但我地香港人 實在太高汁 太善良
我地係值得擁有自己嘅國家
我地係值得建立自己嘅民族

嚟緊 可能要長達數以十年嘅黑暗日子 等緊我地
可能要流血 死好多人 被禁聲 被秘密警察捉走 好多人被迫逃亡
有生之年都未必睇到真正獨立建國一日
但觀乎歷史
學工聯會話齋 從來無一個極權政黨可以永遠執政

願 香港人 平安

願榮光歸香港
光復香港 時代革命
香港民族 命運自決
香港獨立 唯一出路

國安法全票162票通過

國家安全哂
心都定哂
聽日去sogo shopping賀賀佢先

thanks for pushing

大家收到一萬蚊唔係唔好好消費啊？聽日sogo大減價 香港人一定要出去掃平貨

聽日維園見

推 但未到總結時候

和你抗爭 我很愉快

天氣咁好
出去打下波都好

Sogo感謝祭

現在 只是開始

一齊捱落去

係時候到我地守護番正義女神

聽日見

手足，大家聽日見，準備好道具比國際傳媒影啊

今年七一要加主題：
寧願最後不得善終
也不考慮含淚折衷

我要美國制裁，無懼與支共同歸於盡，寧死捍衛自由民主

認同就拎張紙舉Thanks, Pompeo比美國睇，咪比條廢老Martin Lee騎劫我地，搞到美國以為我地驚攬炒而唔做野

黃世澤出左香港自治法篤灰指南，好有用，大家入去睇

借個位
正視聽：若抗爭方向不隨局勢改變，只會無謂地損兵折將
香港街頭抗爭目標，亦都係街頭抗爭最大效果；“攬炒”已經達到，今次搞蟈安法其實仲攬炒過上年出老解。
宜家跟著落黎就係引導全球政府同議會（尤其美國）對付支那以及滅共，所以大家重點應該著眼帶出清晰民意授權比各國政府做野，畫面靚+全球廣泛報導（類似反蟈安法銅鑼灣自由行）係最理想，用選票帶出民意亦十分重要。

大家要小心五毛、熱狗放負風向：美國唔會幫我地（舊年年尾）-》英國係廢國無用架（今年年頭）-》歐盟奶共唔會幫我地、美國廢架制裁無用（宜家）

大家要記住，香港生路只有一條：救香港人+攬炒促進支爆+重建香港。沒有支爆，香港獨立或者歸英等重建方案全部都係痴人說夢。

未來幾個月至支共瓦解期間大家要做嘅事：1.走資2.全球救生艇救手足加有細路既黃絲家庭（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）3.比足夠民意授權，敦促美國以至各國凌遲式消除香港作為支那獲得外資渠道，包括但不限於：禁止美國個人或公司投資港股，暫停接受香港用美元結算等等4.最後就真係等支那自己爆

呢個好高汁

呢個立場設真係好高汁
短期內唔會 廢事刺激香港人
但拖耐咗 政府就會搞立場、蘋果呢啲唔聽話嘅傳媒
納粹德國咁慢慢箝制思想同言論

好鍾意你句嘢

熱狗？ 呢幾日陳雲不停發功啦屌佢老母

PUSH

聽日一齊食飯

Thanks

過去一年 能夠和大家在抗爭路上並肩作戰 是一軰子的回憶 願手足安好

香港真係一個好奇妙嘅地方

係
好多好好嘅人 好多好好嘅同伴
記一世

獨立後會更加好

其實都係想R水吹
有冇巴打分享下
（注意狂犬症 小心安全）

我愛香港
聽日維園見！

See U

在崗位入面太多事情 抱歉不可能在這𥚃細節

當然明白
抒發返感受都可以
無人想知你玩online game 做過咩task

來回地獄 又折返人間 摸摸下巴 原來仲喺人間 不禁悲從中來

71見 大家要平安

想給你一個擁抱

7.1 維園見，努力airdrop，唔好再圍爐！

做緊

聽日71，最後的溫故知新

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

大家覺唔覺已被共匪立法引哂去，無人理9月6呢！

聽日urgent少少
如果聽日無事 全力幫你推

大家聽日見

7 1 街頭見 手足 保重好 完成任務要平安返家

//生於斯 長於斯 死於斯
我唔希望終有一日我要流亡海外//

流亡海外不如叫做去海外打國際戰